刷新 8 回复 301 关注

举报只看`#483491` **精品**3月之前 9-17 20:58:20

今天回了一个洞主”推荐北京密室逃脱“的树洞
以那个回答为基础，我又扩充了一些其他的密室
中秋节想去玩的小伙伴自取
也欢迎咨询



·朝阳区（北部）：300以内
[a.Mr](http://a.mr/).X的很多主题都不错，恐怖点就弥生12或者绝爱、烧脑就光明之书啥的。
b.同一个大楼（世茂工三）里面还有一家”异次元“，《潜伏》和《林宅》都不错；屋有岛也是在那个楼
*然后那边好像还有一个叫“谜宫”，应该是在长虹桥西南角，他家主题基本都是成都买过来的，很难很烧脑。我们四个专业玩家某个主题都差点没出来
c.然后朝外十羽汇有一个主题叫“电锯惊魂”，也是很难很难，把我们小队玩死了。朝内有一个主题叫《天下奇谋》，是日本战国时代背景，那个很便宜，但是那个主题设计的很不错（虽然有点老）
d.太阳宫那边有一个奥秘之家，比较传统的密室比较多。dz破了他们若干密室的速通记录，家里徽章都一墙了。
e.东四十条桥那边，东中街有一个《烟雨楼》，微恐，但是真的是令人印象深刻。
f.朝阳路往东一点有一家“光芒”，在石佛营，都是贼拉恐怖的主题，尤其是消逝的光芒，特别喜欢麻辣的可以去。
g.大屯路有一家暴风岛，也是好多节目组带着明星都去玩过的。无人生还和小恶魔（不知道还有没有）都不亏
·朝阳区（南部）：300以内
a.朝阳大悦城（黄杉木店路那边）有一家”魄密室”，老主题了，但是质量不错，特别是曹操那个主题哈哈哈哈哈，“我从未见过有如此厚颜无耻之人”
b.高碑店那边有一个“INX戏精学院”，《皇都·沁血玉》和《冷宫·半柱香》都挺好玩的，想玩的话可以私dz，有八折票，也就三百出头（笑）。
c.王四营那边有一个“游娱联盟”，现在有啥主题dz都不知道了，dz自己大众点评上搜一下吧。。。
d.insane就不再推荐了，这个是个人基本都知道了。一定要挑好npc的组，有帅气的小哥哥
e.广外 darkplay的瞳灵人，dz这个坦也不敢玩的主题
·海淀区：
a.中关村这边密室就不少，尤其是苏州街那边，奥秘之家啥的，数不过来
b.五棵松那边有一家不错的密室，移动谜城，就是太远了，骑车要70分钟
·东西城
a.崇文门新世界的Darkplay，二期地下一层，从大望路搬过去的
b.西单的美食汇上面有一家，《我是谁》那个主题简直不是人玩的
·【土豪向】不限于300的选择
a.东铁营桥，筑梦谷，2020国金主题，里面有火锅吃（新主题，去年11月才开，个人也就是20刷未满）
b.亦庄簋唐楼，趁着现在488赶快
c.上述的INX戏精的恶人谷、不周城和夺君都不错，特别是中秋节肯定有彩蛋。
d.定福庄那边有一家叫《归燕》，很新很新的主题（大众点评搜第九剧场）
e.学园大逃杀！真人解谜+吃鸡（就是场地还不够大）。只要解谜够强就可以3级头3级甲



就这样吧，基本上我觉得值得一去的都写上了。



`#2531890` 3月之前 9-17 21:01:16

[Alice] 赞



`#2531895` 3月之前 9-17 21:01:41

[Bob] dztql



`#2533582` 3月之前 9-18 0:07:46

[Carol] 好棒



`#2534306` 3月之前 9-18 1:52:00

[Dave] 求坦带着一起玩！呜呜呜！



`#2534307` 3月之前 9-18 1:52:37

[Dave] PS. 簋唐楼之前早鸟票只要200+，也许市面上还能淘到~



`#2534309` 3月之前 9-18 1:53:12

[Dave] 咦，话说这个不是游娱联盟的吗



`#2535295` 3月之前 9-18 10:49:33

[洞主] Re Dave: 簋唐楼早鸟票我还有，但是亦庄太远了……
现在大众点评正价488



`#2539162` 3月之前 9-18 20:59:42

[Eve] 有洞友测评过簋唐楼会不会尬啊……看网上宣传隐约感觉会被尬到



 插入图片

 预览 发表